有冇諗過星期五晚抗爭？打工仔和理非就唔洗驚被捕

就算俾人拉(9成鳩拉)坐夠48小時出返黎又係一條好漢
又唔洗驚唔返工冇咗份工
你知香港人幾中意返工架啦

曲到你

最緊要保住份工
大人有負擔 個擔好重

咪就係
星期五晚抗爭最fit

星期一又死死地氣拎袋返工

不返工，毋寧死！！！

仲可以著便服

香港人抗爭特色

1/10

2/10

3/10

Give me work, or give me death!

贊成，星期五晚好好提議

學生先重
又要翻學 如果屋企藍底又要炒散搵錢
星期六日仲要出嚟發夢

推

48個鐘之後趕得切返工